沙田衝突有感：流水很清楚應該點去社運

流水很清楚應該點去社運
俾狗拉倒只有呻笨
警棍毆人極致凶狠
不走怕作無謂犧牲

警犬出發當做獵人
子彈亂射路人犧牲

8月5號 罷佢老母啊